## Задание

Создать таблицу, при клике на ячейки которой они будут менять цвет. Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

#### Технические требования:
- Создать поле 30*30 из белых клеточек с помощью элемента ```<table>```.
- При клике на белую клеточку она должна менять цвет на черный. При клике на черную клеточку она должна менять цвет обратно на белый.
- Сама таблица должна быть не вставлена в исходный HTML код, а сгенерирована и добавлена в DOM страницы с помощью Javascript.
- Обработчик события `click` нужно повесить на всю таблицу. События всплывают от элемента вверх по DOM дереву, их все можно ловить с помощью одного обработчика событий на таблице, и в нем определять, на какую из ячеек нажал пользователь.
- При клике на любое место документа вне таблицы, все цвета клеточек должны поменяться на противоположные (подсказка: нужно поставить Event Listener на `<body>`).
- Чтобы поменять цвета всех клеточек сразу, не нужно обходить их в цикле. Если помечать нажатые клетки определенным классом, то перекрасить их все одновременно можно одним действием - поменяв класс на самой таблице.

#### Литература:
- [Всплытие и перехват событий](http://learn.javascript.ru/event-bubbling)

